目測至少5架狗車入緊元屯天，各位手足小心

第一手，影唔切

[知己知彼]我地開始有收成

呢到有update！求入來幫推！

被控義士整合！！ 明天有義士被控暴動上庭！！